### 理悟：红楼危矣
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年06月17日讯】
</p>
<p>
 定于一尊难一尊，风樯乱动鼓角闻。
 <br/>
 寒流袭港推
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%81%B6%E6%B3%95.html">
  恶法
 </span>
 ，户不安宁
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%B4%B8%E6%88%98.html">
  贸战
 </span>
 频。
 <br/>
 江风蓄势乌云卷，曾经死尸欲还魂。
 <br/>
 架上蜃楼双目眩，险栽台下苦自吞。
 <br/>
 旋涡纷呈
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%86%85%E6%96%97.html">
  内斗
 </span>
 急，自打自倒怨谁人？
</p>
<p>
 责任编辑：高义
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11326667.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11326667.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11326667.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/16/n11326667.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

